[殺狗會]我們的賭博日記（705）

👍🏿

hi

雲加啪啪啪

2-4

輸左50k

2比4

？

頂住牙

C治

呢2日1日輸1k..

我

9up
但係今日贏嘅又輸番 個本仲係到

爭d想買1比4波膽all in

祝羊

收到wind有人要含撚 想睇

我熱 all in

施治柒到

含啦好嗎

2:5痴線

收到wind脷反底炒456
里昂係咁2贏2粒la🙇🏼

2-5做乜9

2-5

2比5

盧典睇痢

nba?

又goal

無啦啦2-5

雲加生日快樂！

1. Chelsea 10.5b
2. RB 9.5s
3. Arsenal 10.5s
======================
Southampton 10.5b
Barca 10.5s
West diamond 8.5s
重心阿記半6全7

我廠好波

沙比蛇

沙比咁勁派未

到利撚了 乜尻都大 利盤就岩

一本獌痢 自己諗

咩2C 牙E家

YES✔️✔️
And Leon

ajax 5.5 開到

一定要中 我了

要做阿仙奴粉絲了

認真 買利果d睇路

5gupmud7

認真 買熱果d睇路

ARS踢得好好 有火有組織

羅馬快入球

唔買呢

羅GOAL

認真 買里果d睇路

AC入一球走盤好嗎

羅馬goallllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllll

馬體仲係0角

不嬲唔買愛隊

係 幾耐未見過大眼仔冇隱形

千葉
汽車
濟洲
光洲2.5
光輝
紅鑽
基爾禾2.5
葉士域治
阿仙奴

下場會咩呢

失完之後成隊上電狂攻 好好睇

盧仔好掛住你

Hello早晨

主力全部都做到野 拿卡 大眼仔 山神

換機未呀柒頭

藍C 沙卡垃圾 牛奶仔一出黎就有野睇
幾時先番國家隊呀 冇個識做波

一諗起換完機又要同你一隊.....

沙比心入面屌左你老母十次

有我carry [black]你落d10[/black]
你執到啦

出水未牙沙皮

琴日跟撚左你1500疤角細 還我血汁錢未

下體角細王7.5s

你就好啦 求左盧神好多次都唔肯侵我玩pro club

全po得我輸

下 連輸14注喎

連輸十四個月 問你死未

偷我抽葡提子仲提人老母

派未

7c

扮乜 明明話儲錢換iphone x

利物浦啪啪啪

輸哂比海登咸了
搞到重心都只可以模投

求ac絕殺

想知

220推
1. Roma 5.5s

岩岩杜ec*****

會贏既

燈神阿迷子的200蚊起機之路

1.森多利亞
2.國際米蘭
3.珀斯光輝
4.阿仙奴

手足 你練心練到咁高強度

希望大家齊齊贏！

Sassulo penalty missed

得番220
沖完涼見到啱啱落左5.5
就屌了

OK

切爾達 0-1 馬德里體育會

尖買左10.5?

bb

想買ac ng

fuck 8.5

不要讓我
一敗塗地
輸得更多
woohooo

想要利
但理智叫我唔好買高普

Hot la-.-

Liverpool賤種黎

我刀想要

條中場軟林林

U就賤種

14.5大 落得咁快

所以我仲諗緊

熱9半大啦

上次炒隊乜乜70今晚贏一粒夠la

fuck la po 連一個 唔該

啱呀 半大串左兩條飛 不過難中唔po了

乜尻都大
利9強陣

有冇手足買leon牙

有冇利陣？

切爾達有綠字我即切煲湯餵街坊

摩子5角收$了

想要里昂 痢

你話有綠字派我先會中

吾撚鍾意

55

呢個世界得番hoyin會理我

同撚哂路自己小心

派我就半場追和比你

幫你睇住

唉屌
利就利
若要生活好
買利搏一舖

咩2C 我都同路WO

😡😡😡

燈神阿迷子的200蚊起機之路

1.森多利亞
2.國際米蘭
3.珀斯光輝
4.阿仙奴
5.利物浦

熱串里昂?

Gun

比我3x1全格執小小玩0245la

等豬啦sorb

求利好似上場咁尾機

一本獌痢

14點5 單車變摩托

派我

恆b呢期太少上水了

5洗70贏波就得🚬🚬🚬

今場買少少好了
西波利

溫midterm趕功課牙

哈化個場無入球

阿迷200起成點牙

[quote]千葉
汽車
濟洲
光洲2.5
光輝
紅鑽
基爾禾2.5
葉士域治
阿仙奴
利物浦

唔覺得熱9會嬴波
利9不敗

好在AC 轉賠率，買唔到

咁多人買利就出事
各位比條生路黎

已gun！

如果冇買比卡超
上左2000了

上場熱打真馬出左好多力

利記

咩2C

再唔刷就嬲

如果我無鳩買都上左2000

全世界買海鮮

LO 近排好燈 利有望了

來
戰個痛

今場真係差
冇計

系

咪係 買利記會收錢係笑話黎 我son同alli又唔洗打皇馬 留左成個禮拜力
仲唔屌打你利

牙son上半場入兩球好了

有追開比卡超都贏唔少啦
今日買馬都中5條q🙄

5撚比尿=.=

利9禁屌

唔派點推

比晒了

脷1:0

未

下次tg我😭😭😭

有冇iPad link
我依加delay 2mins

只係知道尾場毒料-.-

你刀系,開完POST都5見人

我分5到張含同牙腎

On9 1-0

笑
被goal

1比0

熱刺 1-0 利物浦

on99

係

? 利狗？

米你做乜9呀

on9

kane454咁絕牙

仲要有時唔開po
一係就留言話好醉 都唔屌波

講左買利正sorb 5 lun believe

盧糕

kane goall

半大-1

海鮮好味

RUBBISH LIVERPOOL

笑死我

利會追和 同呀狗一樣

啱先愛記咪又係cup🤧

Siu4

米神唔出黎都得啦

又要cup

簡尼好勁。。。。。

老虎波都唔追

今日已經cup左兩場了
放過我未呀hkjc...

哈化miss pen

3.5/4s

半大gogogo

我全盛時期一日cup4場
平安鐘壞3打

下一球利

半場追和下半cup ez
leon入未

1. Roma 5.5s
2. Liverpool 10.5s

想輸錢定cup牙-.-

禾真係不了

想針

的士錢你既

Tot ng

support

-2c

hertha唔入十二碼，就有得射第二個

買撚左你首入呀屌你老母

不賭第一口
黑gun2.5/3大

On9999

20

2:0

老虎on9999

抵撚死

最近邊位大蛇手風順 想跟了

而家生活一d都唔好

Liverpool
Liverpool
Liverpool
Liverpool

牙son

老虎真係想笑死人咩

好撚on9 我踢都好過佢

lo

收錢

知唔知醜架佢？

好彩淨係買左10蚊+1

Jumped

半大goalll

🙁

第一球唔追 第2球衝上前頂空氣

條2x3

我熱威武

猁都會買🤣🤣

差d3:0

路夫蘭全英超最廢既人
不服來辯

我刺威武

利記手足對同市愛字頭手足講：
You never walk alone

熱狗都忍得利耐啦
不勝不特止仲要比利9笑

熱刺好撚勁

差啲30

孫興民有無咁撚勁

又中楣

南泡太撚廢
谷住谷住

3射2中2入波 利

熱Ng ok?
5色睇Ng

好撚快呀屌

ok la
今場應該主其他

熱9好撚勁

刷角未刷角未刷角未刷角未刷角未刷角未刷角未刷角未刷角未刷角未刷角未刷角未刷角未刷角未刷角未刷角未刷角未刷角未刷角未刷角未刷角未刷角未刷角未刷角未刷角未刷角未刷角未刷角未刷角未刷角未刷角未刷角未刷角未刷角未刷角未刷角未刷角未刷角未刷角未刷角未刷角未刷角未刷角未刷角未刷角未刷角未刷角未刷角未刷角未刷角未

總之就多入波嫁啦 利應該入到一粒既

牙son咁都要死傳

熱加油 炒爆利狗

呢d大戰真係唔敢再買盤

唔好傻啦 今年嘅利
劫利濟人

sor

你係要中楣嘅

2017我仲買利

想要左膠

里昂

半6全7 屌你都痴撚線

半場追和即刻捐1000做善事

好

21

lyon goalllllllllllllllllllll

2:1

利 好球

2比1

賤種隊黎

11.5針

似係啦

Lm

捐俾助養沙比基金會ok?

利追和

抽10個一人一百啦

3.5/4s 四折賣飛

49mins 停到完場

Leon goallllllll

Cup佢！

牙香愛心券

熱利11.5x里昂 典補飛

阿仙奴

利靚到

話我馬後炮都咁話 串完半大唔記得買單頭既半大 屌！

支持

Me 求職資助計劃

要集氣了

德甲

100分換邊個

我講完無買

Liverpool5:2未

Fuck賴堡

高普換走老虎啦屌

愛同哈化刀系=.=

100分

信心

有老虎唔止打少個 係對面打多個

主要係想屌9沙比愛隊

利9乜尻都大

真係好垃昨 出新仔練仲好

夜媽媽lib咁多人既

me

大戰
你又話同女女做愛

差d又係老虎出事 屌佢老母

我今日做乜柒

老虎雲差d own goal 睇到嘔血

=.=食飯咋
今晚要溫書

好波 換走老虎

利大獲了

100分換lorven

下球利

一邊沙拿 一邊興民 j撚死

正氣呀

利禁屌緊tot

有撚用 2:1

係 沙拿有埋射波就屈機

仲有57分鐘
我只買左小球

0c ????

咁失得都買小

可唔可以刷下角球?

我仲有串半和 上呀猁猁

3.5/4s 見佢秒糕入左小小當睇波。。。

好似爆硬

大注jump左 重申再黎過

支持下

由佢啦

半0

100分追到kane

一早換佢出黎咪唔洗失

一定

del channel嗰下嚇親

好大注jump左

一百分係靠呢場番身啦

Join左

利個後防真係

以後雞仔注算

11111111

靠你了

留明派我

15c 可以嗎

22222222

0的突破!!!!!!!!!!!!!!!!

誤判送角

真係半場前有角

屌你班利 開個角都搞成甘

-13c

利角球食開屎係常識 數番有威脅既角球應該係龜頭

無啦啦連角 10.5s

14.5咁勇

333333

3333333333333333333

-12c

9.5s 平安鐘

痴線 無啦啦刷角

呢d先係波 好睇到

6.5s頂撚住

半場追到一粒算好了 下半場追和

張柏撚 入黎唔撚踢波入黎做咩

跑步

都好過老虎係度啦 冇左佢熱冇攻勢

唔入波就刷角

睇到少少燥

31-.-

屌垃圾

3:1

3:3

我都想做admin吹水

禁區得兩條友都入你

我熱 啪啪啪 我熱啪啪啪

好撚雷

。。。。。。。。。

屌張伯倫做乜

打PUBG算

部printer開到未-,-

蛆8.5

屌無錢買

唉 我熱咁勁 買利咩心態

你有打咩

搏你球球中柱

唉利物浦
又輸比呢隊傻系

燈神阿迷子的200蚊起機之路

1.森多利亞
2.國際米蘭
3.珀斯光輝
4.阿仙奴
5.利物浦
6.莫迪

allin 了 生命注

好撚心痛 點解要買馬體角細

0030 有場allin波

刀系不了

千葉
汽車
濟洲
光洲2.5
光輝
紅鑽
基爾禾2.5
葉士域治
阿仙奴
利物浦 奇蹟
莫迪
禾夫斯堡
祖記8.5

43 44 46 49客

GUN

燈神阿迷子的200蚊起機之路

1.森多利亞
2.國際米蘭
3.珀斯光輝
4.阿仙奴
5.利物浦
6.賀芬咸

Same

要羊牙

對決吧

同路左

又唔洗 定
仲有45分鐘

👍🏻👍🏻👍🏻💔

放棄了
西到冇眼睇

信念

有冇all in料
想針

Leon 1比0

old new

自已對家
利申jumped

0030準備第二口

開左波先記得買
4. Wolfsburg 9.5s

祖1c

Leon goalllllll
差脷💩
快手追和

444444444444444444

祖雲

Dllm祖狗🤣🤣👍🏻

下體7.5s咁都爆 一角超人

all in了

龍文 cup

祖記0比1

脷追和未

55555555555555555555

禾仔12missed 到我賀了

就

猁9.5大入唔入得過

賀2.5s

龙文圖斯又迫害我

41-.-

係咪角球永遠=入球

垃圾痢

1:1

廢物浦

睇黎要召喚西面先搞得掂...

咁快入，無高水d

祖3c

3x1又斷一😂😂😂

利每一個角球=熱入一球 識買了

祖4c

明明自己係熱迷子
唔明點解買左利記
要買點解唔買半大全大
信錯左炒人7粒

Dllm買親都瘋狂刷

666666666666666666666

77777777777777777

垃圾脷cup到我祼奔育才道

祖go

祖cup

leon goallllllllllllllllllllllllllllllll

leon正氣到
點解我要串埋脷

脷追和祼奔彌敦道

熱5.5/6

祖 紅左件

same

包盤

懷疑自己成日笑鳩獌狗同利狗
毒舌得濟，而定嘴唇生飛滋
點搞

訓先

信9蛇

給我四隻角 可以不可以

4角4goal反cup

似包包多啲 但無買手

希望你得

All I want is 角

祖5c

我睇都覺包包
見你旺跟左少少

祖ng

下我邊忽旺

比多5ccccccccccccccccccccccccccccccccccc

垃圾利俾多3c

晏就大敗 夜晚會齊羊

92都唔旺
呢到無人旺

熱5.5/6, 有同路？

一早要左5/5.5

祖狗cup完又迫害😂😂

希望中

又比假希望 又停c停到完

比人禁屌

祖頂住

屌你老味買左2k 5.5s 2k 6/6.5s

嚇撚死了

2隊平時刷咁多角今場先唔刷....

你個頭
我輸4

賀芬咸goal未

又唔係唔知我前排追細追到爆哂廠

好球

4k上番7k了
果然人生太短 出手要更大

GCHI

出手大一倍 人生短一半

true

樓主醉完未

祖似唔似nogoal

ok即刻2-2

屌你老母

祖狗又黎

點解多倫多有+1買😂

祖3:2😂

6c 祖

4:2

2:4

cashout番個本先賭 壓力都少啲

1. Roma 5.5s
2. Liverpool 10.5s
3. hoffen 10.5s

愛隊rc 客其？

祖

fake jor dllm

角呀 祖雲 屌你

叫賀芬咸分d俾你

請你連一個角

賀分啲角刷得快到

兩場角大 要左祖雲

你買完就6變10...

祖雲ccccccccccccccc

米尾

joe 2more c

我雷goal!!!!!!

屌

我個11.5s頂左成個半場架啦

蛆角jump

禾堡11.5角大

cls

咩2c.....

禾堡11c -1

鳥甸成場都唔落底 屌你老母

禾堡12c goal!!!!!

sor 燈親你地
我自己玩

屌1:1

垃圾 打多個比人456
唔射波唔刷角 屌你個hi

又補時比人入

燈神阿迷子的200蚊起機之路

1.森多利亞
2.國際米蘭
3.珀斯光輝
4.阿仙奴
5.利物浦
6.賀芬咸

On9

阿仙奴
利狗
蛆8.5
莫迪
夭夫斯堡

有無人買巴黎盤

千葉
汽車
濟洲
光洲2.5
光輝
紅鑽
基爾禾2.5
葉士域治
阿仙奴
利狗
蛆8.5
莫迪
夭夫斯堡

外圍都無讓咁多
讓唔讓得起阿

轉左-1.5/2 諗緊

有D 9結

祖幾多角？

燈神阿迷子的200蚊起機之路

1.森多利亞
2.國際米蘭
3.珀斯光輝
4.阿仙奴
5.利物浦
6.賀芬咸
7.洛辛堡

一條心
撐lord賓

點解阿迷子上番水最近

係 想要拉 如果有音樂比利

我唔知買咩好

包包7.5 3倍角大

馬賽好弱咩？
我覺得PSG淨勝一球

棄

奧希金斯

包包7c -1

美J睇中3場

甘美奧[0/+0.5]
ANY SAME ROAD?

都係不了 降盤

琴晚留低左3場係到都中哂

睇落似彭美 但巴西波skip了

肯派彩未呀屌

雷加利斯

千葉
汽車
濟洲
光洲2.5
光輝
紅鑽
基爾禾2.5
葉士域治
阿仙奴
利狗
蛆8.5
莫迪
夭夫斯堡
拉素

大細唔玩 玩盤
NYC盤

對了想要機員

如果拉素贏唔到以後都見我唔到了

莫迪派未呀？

朱蛇toronto big如何

唔啦 唔靚
但我最近著著地燈小心d

千葉
汽車
濟洲
光洲2.5
光輝
紅鑽
基爾禾2.5
葉士域治
阿仙奴
利狗
蛆8.5
莫迪
夭夫斯堡
拉素
真馬11.5

Fake兩次了
洛辛堡goal未

熊本fg
愛ng
卡利fg

音樂比利goal

Lord賓又goal

冇人了？

拉素3:0未

洛辛堡再goal

Lord賓兩球

PSG 0:1

可否追和

卡雲利

佢把握力廢啲定係奧巴廢啲

邊個奧巴 真係唔識
唔識太多人

渣

卡雲利定盧卡古廢d?

多仔個前 奧巴美陽

差一定係賓森馬

ok sorry

拉素入球

唔知王馬夠唔夠psg踢呢

拉素4/4.5s

真馬主場無角

屌卡雲利想點啊

有咩

得3.5 4炸啵

點解音樂比利可以咁勁

想要fc多倫多

3:0

Me 了

伐木者！

燈神阿迷子的200蚊起機之路

1.森多利亞
2.國際米蘭
3.珀斯光輝
4.阿仙奴
5.利物浦
6.賀芬咸
7.洛辛堡
8.波特蘭伐木者

手足係咪有跟到先
齊羊錢

拉素cashed

千葉
汽車
濟洲
光洲2.5
光輝
紅鑽
基爾禾2.5
葉士域治
阿仙奴
利狗
蛆8.5
莫迪
夭夫斯堡
拉素
真馬11.5
Last場

PSG 1:2

屁馬比人紅 ？

啱啱睇左陣live 尼馬秒2黃1紅好撚慘 瘋狂俾人剷

伐木 0:1

係 西甲 法甲都咁
第二下俾人夾完想快開又吹左
但後面條友有心踢佢 比我都燥

[quote]千葉
汽車
濟洲
光洲2.5
光輝
紅鑽
基爾禾2.5
葉士域治
阿仙奴
利狗
蛆8.5
莫迪
夭夫斯堡
拉素
真馬11.5
邦迪比達

比達0:1

伐木2:1

12m

比達0:2

追和都未必得

比達1:2

不如互射12m

On 9

十連

morning

頂唔到2點眼訓得滯訓左無買

比達win 未

下半場 連杯四粒 信我

😂😂

Mls 亂禁幾場大球都中

輸曬

美職全大波 得2場角大

凍到唔想起身翻工..

即場角點買

hi all

皇馬
十一月補完血返黎

11.5s 五分鐘爆

俾多2球先

智利大學入未

goalllllll

車仔上盤👰🏽
水手11.5👰🏽
多蒙特上盤🥀
貝迪斯上盤👰🏽
車仔13.5s👰🏽
696 11.5👰🏽
49000 11.5s👰🏽
拜仁8.5s🥀
拜仁2.5s👰🏽
拿玻里1.5🥀
盧托卡2.5👰🏽
千葉2.5🥀
🐱叫15.5s👰🏽
第9埸 1p 👰🏽
水手12.5s🥀
水手14.5s👰🏽
啊狗上盤👰🏽
羅馬0.5 1👰🏽
熱狗上盤👰🏽
即埸蛆記w @1.77👰🏽
熱9.5s👰🏽
賀芬威即埸？？？1.5👰🏽
智利u 2.5/3 👰🏽訓左無出

？？ 無人識你啵

差一星期😭😭😭

買左2 1波蛋 頂撚住呀

😂😂😂我請病假添 凍到落唔到床

場場都3球以上😂

去緊踢晨早波

😂

01買？

一陣要開暖爐

editor

0 0果陣買

咁犀利

沉日想買拉素又冇錢買盤 大波又唔岩心水 結果真係30
真係岩岩好

唉

Allin比達 輸哂

仆街比你陰到

又allin😭

點解臭利狗可以咁廢 天堂哥 懦夫 米佬

生活好

今晚準備第四口了 晏就輸左幾已k..

本身500推到5500，Kong u同比達 買左比達🤤

只係12年猁子覺得好撚灰啫

應該唔止12年

btw QQ 減肥真係好辛苦

系
做gym刀好辛苦 我quit左

感覺上做gym比cardio冇咁辛苦 我接受程度高d 但應該都唔太岩姿勢

依家先10點10

唉
番1030課
1015先起身
針撚左

Wa west

1場都無跟到

我d姿勢都唔岩
可能因為背脊有事

一場都無跟

垃圾利

你allin推？

唯有再黎過

8中6走1

Yes 想追番7000數

中到風

變身美職11*1大波cash

係hkg佢有講

收嗲啦屌你地

Lm 等派

😑

咁好
佢係佢既賣料group forward比我
但係冇得入

有無人係度

1. 我

2.

2.食乜 好悶呀

係中意skip我
ok

同你差唔多時間出呀嘛
唔好嬲啦

輸撚到潛左水

3.朱

day off?

no la

琴日輸曬最近贏既錢 今個月無事發生過

橙

食tam仔 有無人一齊

4. 醉後 輸撚柒哂

4.酉

5. 尼

6.閒人6

想食

再潛算

挽留

輸到仆街仲上黎害人咩

唔洗吹水呀 淨係放料 當我地係咩呀

Redq on99比wp 買p

😂😂😂😂

邊隻

美麗囉

原來左右都on99
都係我同hoyin 醒

5比禾...

星期三又有小火龍

9292

唔係主就係客 買和

92 我跟你會唔會燈到你

我燈晒你

松本大
心跳大
松鼠大
我買晒 之後冇買

新人報到
有無人教我賭

我著著地燈前排可能中太多

唔再賭球了
馬仔先有性

教我

同意 一場頂幾場

我渣 唔買大熱 博冷
星期三冇雷神阻撚住 應該又有得爆下
羅富全馬房可以拖下

爽！

廢！

我最近
利斯菲
格羅
魚
包
知我咩料啦

今晚ALLIN皇SO大

要還番比馬會

好耐冇見過依個term

92可摸耳教我睇盤

輸撚到飯都無錢食了

教就唔得 分享就得

幾時先可以十連到...

利申完全唔識

我都想學

臭雞真係好靚

嘩屌達哥好撚樣衰

自暴其短

靚湯夾係千雪同臭雞度已經比下去
達哥

你地平時點睇盤

小妹睇馬會水同外圍水

其實睇幾多野下

小妹睇hkjcodd同球探

小妹遂個球員心理去睇

小妹睇埋佢地D另一半, 睇下身體有無火

樓上樓樓上兩個死人妖 藍色扮咩小妹
小妹真·紅絲

得我一個有資格罵

你明明係男人...

。。。。福b我比人恰

人黎 捉佢驗明正身

琴日出12中6豬4走1

有5成命中 勁

以後賭盤好了

點解科林蒂安有平手咁筍

馬會開庫

成日都係，有時仲有受平半買

客場成績太差？

作客排第一

近期

主隊無求無慾
客隊仲要爭冠軍
點解仲降盤比平手高水你買既

主隊主力前鋒cancer離左隊

今晚有冇得起機

書包十連磨一劍：

卡斯平手盤
哈馬比2.5/3大
AIK盤
奧特足球會2.5大
索特拿 fg
辛特侯遜盤
奧斯3.5大
皇蘇2.5大
阿些斯奧盤
保地花高平手盤

跟盤神

包爺

Source?
幾號發生既事

上場踢再前幾日

同路
想買埋盤

解憂雜貨店唔錯

咁咪係囉 你講既野莊家都考慮左再開盤 關咩事

賭球好煩

西面數錢數到煩

gun哂！

如果想買金條 應該去邊買好

唔派我幾多金條都無用

認真問

92蛇度買

利申 無錢 問定

無無聊聊 賭咗幾年 賭技分析

點睇

銀行

廟街都好多人睇相

準備有錢

意甲兩場

我就沒錢了

好撚勁

小妹聽晚同客食完飯仲要join佢地唱k
想賭球羊錢多d

我覺得麻麻地😂

做盛行？

因為成日跳來跳去

19pr
人工又un永遠有翻工無放工

傻瓜 何必要為一個男人放低自己嘅尊嚴
學下點樣去愛自己 點樣保護自己
就算你而家同佢一齊拍拖啊
你可以忍受到幾多次
我個人覺得佢唔會當你系雞系sp或者奴隸
唔好再屈就自己啦 拍拖應該係大家開開心心
唔係佢開心時你難過
應承我這個陌生人
要保護自己
唔好屈就自己
要識得分辨 佢當你係一個乜嘢人
好好地去愛自己啦
或者 等一個真係愛你嘅人出現

認真 輸到無錢食飯 可以點

跟92賭球

夢大

都無錢 仲點賭

有冇人知道如果要接人機 佢係T1 A閘出黎 我應該停係邊個停車場

西面應該知
佢成日揸跑車入機場

西面在嗎？

Pr 好高人工架wor

女女pr

狗會死都唔肯轉平手

3號呀

5係4咩

駛5駛比枝咪你

火車頭 平半

嘩 好撚有錢

佢反手 我單車都無

內部文件

有無人睇好馬模

邊個講 係咪睇得太多幕後玩家

所有野都反手，佢真名叫dreamsmall

無欲無求

右左d

嗨 好久不見

嗨!

嗨 但係無人

開波就有人

welcome back

嗨左右

轉平手未

有無早水？想早訓

客

大家好

HI

有波賭都無人?

係上下d 你識唔撚識

太易玩了

我了

有人派??

想g了

why me 女神咁靚

me？

燈神阿迷子的200蚊起機之路

1.森多利亞
2.國際米蘭
3.珀斯光輝
4.阿仙奴
5.利物浦
6.賀芬咸
7.洛辛堡
8.波特蘭伐木者
9.卡斯洛達

卡斯

❤️

又對左.... 要輸了

thomas

Good luck

緊張

momo bb

主fg

主呀!!!!

屌你迫害

Home fgla

客ok

Dlllm 中楣 怕未

客入啦

nonono 主入

5555555c

66666666c

13.5b想人

入

奧特

1.67你買埋我果份

1-0

主goalllll

主

笑死
邊個笑我燈

比狗買
利申買左

a4
比番你接手 我唔出黎獻醜弓弓

馬毛

你好

支持了

又要反cup

a4出水未

耐無賭 玩幾場睇下點先

又贏爆馬會收山

靜啦

早排先輸完=.=

92 sir

客入未

下場

啲飛話我知應該主ng 燒定紙比我

戒賭第三天 一切正常 [black]Krasnodar 10.5[/black]

奧特miss 12m

買左盤係咪應該補客ng

買左注2.5 快d goal啦奧特

候賽因miss

未睇尾盤
如無意外聽日只買一注

哇屌 客隊岩岩個進攻 差d輸一粒

睇緊邊場

俄超似和

no

似客cup

似客其他

皇sox布拉加 典睇

入了客ng

Sick ball

補飛姐

皇蘇

Gchi

火車頭比多2cccccccccccc

dllm 半6全8

Wong so-.-

Jump

追和都好

卡斯jump

卡了

（y)

哭哭

針

卡斯大船?

Wong so jumped